[醫學jj]副廠藥會唔會令人過敏？

是咁的，我食一隻原廠藥抗生素唔會過敏既。
但今日食左隻副廠藥好似有啲過敏反應

因為需要成分一樣，但制作過程有機會唔同
想問下同一隻藥唔同廠會唔會令到人過敏?

正常就唔會嘅 但係你話製作運輸個啲過程就好難講

你問呢樣問題就例如你話食日本富士蘋果同美國蘋果有咩分別一樣 產地，種法，氣候唔同，梗係會唔一樣

正廠多數睇quality, 副廠冇r&d, 除左sandoz 果d 大間既副廠，好多細廠都係拎左條過左專利既方就用價錢打入個market

係囉,呢隻藥都食過好多次都冇問題
今日唔知做咩食完呢隻副廠藥就有反應
所以想睇下有冇巴打知

明白巴打 唔該你
咁睇黎要叫醫生開返隻正廠藥先得
希望唔好因為咁搞到我連隻正廠藥都過敏埋
如果唔係就死得

Active ingredient成份雖然一樣
但inactive ingredient可能唔同
可能你對某啲/隻inactive ingredient有過敏

THX